This 'Readme' file is available below in: English, Français, Deutsch, polski, Italiano, Português, Svenska, Česky, Español, Русский, 日本語, Euskara.





Thanks for downloading this album!

Its free and legal distribution is done by jamendo:

http://www.jamendo.com/

On this website, you'll be able to:

 - Write a review about this album, and check out all the other reviews already written by members of our community.

 - Obtain more information about this artist/album.

 - Download other quality full albums, for free.

 - Learn more about jamendo, register, post a message on our forums.

 - Make a donation to this artist to support him


So feel free to visit jamendo, and help us promote free music!

Thanks again, have a great time listening to this album!

---
The jamendo team.



-------------------



Merci d'avoir téléchargé cet album !

Sa diffusion gratuite et légale est assurée par jamendo :

http://www.jamendo.com/

Sur ce site, vous pourrez, entre autres :

 - Déposer une critique sur cet album, et consulter les nombreuses critiques déjà présentes.

 - Obtenir plus d'informations sur l'artiste auteur de cet album.

 - Télécharger d'autres albums de qualité, complets et gratuits.

 - Vous informer sur la contribution de jamendo en faveur d'une musique gratuite et légale, et participer au forum de jamendo.

 - Rejoindre son fan-club pour être tenu au courant des prochains concerts, sorties d'albums, ... c'est en même temps un petit geste de soutien !


Alors n'hésitez pas à nous rendre visite, pour apporter votre soutien à notre action et nous aider à prouver qu'une autre musique est possible, une musique libre !


Merci, et bonne écoute !

---
L'équipe de jamendo.



-------------------



Danke für den Download dieses Albums!

Die freie und legale Distribution erfolgt über Jamendo:

http://www.jamendo.com

Auf dieser Webseite kannst Du auch:

 - Eine Rezension zu diesem Album schreiben und alle anderen bereits von Mitgliedern unserer Community verfassten Rezensionen lesen.

 - Mehr Informationen zu diesem Album und dem/den Künstler/n bekommen. 

 - Kostenlos weitere komplette Alben herunterladen.

 - Mehr über Jamendo erfahren, Dich registrieren und Beiträge in unseren Foren posten.

 - Den Künstler mit einer Spende unterstützen


Besuche Jamendo jederzeit und hilf uns, kostenlose Musik zu verbreiten!

Noch einmal Vielen Dank, wir wünschen Dir viel Spaß beim Hören dieses Albums!

---
Das Jamendo-Team



-------------------



Dziękujemy za pobranie tego albumu!

Jego darmowa i legalna dystrybucja odbywa się przez jamendo:

http://www.jamendo.com/

Na stronie tej możesz:

 - Napisać opinię o tym albumie oraz sprawdzić opinie napisane już przez innych użytkowników.

 - Zdobyć więcej informacji o tym artyście/albumie.

 - Pobrać inne albumy w dobrej jakości, za darmo.

 - Dowiedzieć się więcej o jamendo, zarejestrować, wysyłać wiadomości na nasze fora.

 - Wpłacić pieniądze dla artysty, aby go wesprzeć.

Nie wahaj się więc odwiedzić jamendo i pomóż nam promować wolną muzykę!

Jeszcze raz dzięki, życzymy miłego czasu spędzonego przy słuchaniu albumu!

--- 
Zespół jamendo.



-------------------



Grazie per avere scaricato questo album!

La sua distribuzione legale e veloce è fatta da jamendo: 

http://www.jamendo.com/

Tramite questo sito sarai in grado di:

 - scrivere una recensione su questo album e leggere le altre recensioni già scritte dagli altri membri della nostra comunità;

 - ottenere maggiori informazioni su questo album/artista;

 - scaricare altri album interi di qualità, gratuitamente;

 - saperne di più su jamendo, registrarti, inserire messaggi nei nostri forum.

 - fare una donazione a questo artista per supportare il suo album.

Quindi visita liberamente jamendo e aiutaci a promuovere la musica libera! Grazie ancora!

----
Il team di jamendo.



-------------------



Obrigado por baixar este álbum !

A distribuição gratuita e legal é feita pelo jamendo :

http://www.jamendo.com/

Neste site, você poderá :

 - Escrever uma resenha sobre este álbum, e ler as outras resenhas escritas por outros membros da comunidade.

 - Obter mais informação sobre este artista/álbum.

 - Baixar outros álbums completos de qualidade, gratuitamente.

 - Saber mais sobre o jamendo, registrar-se, postar mensagens em nossos fóruns.

 - Fazer uma doação a este artista para ajudá-lo.


Sinta-se à vontade para visitar o jamendo, e ajudar-nos a promover música livre !

Obrigado novamente, divirta-se ouvindo a este álbum !

---
Equipe Jamendo.



-------------------



Tack för att du laddade ner det här albumet!

Den lagliga gratisdistributionen görs av jamendo:

http://www.jamendo.com/

På den här webbsidan kan du:

 - Skriva en recension om det här albumet, och titta på alla andra recensioner som redan skrivits av våra medlemmar.

 - Få mer information om den här artisten/det här albumet.

 - Ladda ner andra kvalitetsalbum, gratis.

 - Lära dig mer om jamendo, registrera dig och skriva poster i vårt forum.

 - Göra en donation till den här artisten för att stödja honom/henne.


Så välkommen att besöka jamendo, och hjälp oss sprida fri musik!

Tack igen, och ha det bra när du lyssnar på det här albumet!

---
Jamendogruppen



-------------------



Děkujeme za stažení tohoto alba !

Jedná se o legální a neplacenou distribuci od Jamendo : 

http://www.jamendo.com/

Na této stránce můžete :

 - Napsat recenzi na toto album a přečíst si další recenze napsané ostatními členy komunity.

 - Získat více informací o albu nebo unělci.

 - Stáhnout jiná kvalitní celá alba zdarma.

 - Dozvědět se více o Jamendo, registrovat se, komunikovat ve fórech.

 - Provést darování umělci a podpořit ho tak

Navštivte Jamendo a pomozte nám propagovat hudbu zdarma !

Ještě jednou díky, užijte si poslech tohoto alba !

---
 Jamendo team.



-------------------



Gracias por descargar este álbum !

Su distribución gratis y legal es realizada por jamendo :

http://www.jamendo.com/

En el sitio web, podrás :

 - Escribir tu opinión sobre este álbum, y checar todas las opiniones ya escritas por miembros de la comunidad jamendo.

 - Obtener mayor información sobre este artista/álbum.

 - Descargar otros álbumes de calidad, gratis.

 - Aprender más sobre jamendo, escribir un mensaje en los foros.

 - Hacer una donación a este artista para apoyarlo.


No dudes en visitar jamendo, y ayúdanos a promover música gratis y de buena calidad !

Gracias otra vez, que pases un buen rato oyendo este álbum !

---
El equipo de jamendo.



-------------------



Спасибо за скачивание этого альбома!
Он бесплатный и его легальное распространение осуществляется jamendo:

http://www.jamendo.com/


На этом сайте вы сможете:
- Написать рецензию на этот альбом, и просмотреть все остальные рецензии, уже написанные членами нашего сообщества.
- Получить больше информации о данном исполнителе/альбоме.
- Скачать бесплатно другие качественные полные альбомы.
- Узнать больше о Jamendo, зарегистрироваться, оставлять сообщения на наших форумах.
- Сделать пожертвование этому исполнителю для его поддержки

Поэтому, не стесняйтесь, заходите на Jamendo и помогайте нам нести в массы бесплатную музыку!

Еще раз спасибо, желаем вам отличного времени за прослушиванием этого альбома!

--
Команда jamendo.



-------------------



このアルバムをダウンロードしていただいて誠に有難う御座いました！

ジャメンドが無料で合法的な配信を行っています：

http://www.jamendo.com/

このウェブサイトでは次のことが出来ます：

 - このアルバムについてのレビューを書くまたは他の会員によるのレビューをご覧になれます。

 - このアルバムまたはアーティストについてもっと情報を手に入られます。

 - 他のアルバムを無料でダウンロードする。

 - ジャメンドについての説明を読んだり、会員登録をする、フォーラムに質問を投稿する。

 - アーティストを援助して寄付金を払い込む。

フリー音楽を応援するのに気軽にお越しくださいませ！

どうぞこのアルバムをゆっくりと聴いてください！

---
ジャメンドのスタッフより。



-------------------



Eskerrik asko diska hau deskargatzeagatik !

Jamendok legalki egiten du beraren dohako zabalpena :

http://jamendo.com/

Web gunean, ondorengo hau egin dezakezu :

 - Diska honi buruzko iritzia idatzi, beste partaideen iritziak irakurri.

 - Artista/diska honi buruzko informazio gehiago lortu.
 
 - Kalitatez beste diska mordoa deskargatu.

 - Jamendori buruz gehiago ikasi, foroetan mezuak idatziz.

 - Artista honi diru-laguntza bidez babestu.

Ez izan dudarik jamendo bisitatzeko, bide batez dohako eta kalitatezko musika sustatzen laguntzen diguzu !



-------------------



